［Poly人快去救人！］理工大學紅磡灣校園 10樓！10樓！10樓！有人企跳！！！

嘩屌 推啊

推

唔好呀！

救咗喇

Hkcc黎

萬幸

救人

咁就得啦
拉返佢啦

快幫手

好險 聽講拉返入去
有事慢慢講 齊上齊落呀

手足 同我落反黎